{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66068&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동라온펜션a동"
    },
    "text": "当ペンションは広くて清潔なワンルーム式メゾネットタイプの客室を提供しております。 ヒューグリーンCCの前に位置し、1階にはミニカフェを運営しています。 一人または家族と一緒にリラックスできる空間です。 ペンション周辺には様々な観光地とレジャー施設があります。 月影橋までは車で9分かかり、安東民俗村までは車で5分、楽江ムルギル公園までは車で8分かかる位置にあります。 20時以降に入室される場合は予めお知らせください。 追加人数がいる場合は、訪問前にご連絡ください。 屋外バーベキューをご利用の場合は事前予約が必須です。 ペンションをご利用後は客室の器物破損、汚染または紛失などが頻繁に発生し、保証金をいただいております。 入室は午後5時、退室は午前11時です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙ですのでご心配なく。 駐車場もありますので、車をご利用の方も便利にご利用いただけます。 ミニカフェは1階に位置しており、バーベキュー施設をご利用の場合は炭とグリルをお貸しします。 4人基準の価格は20,000ウォンであり、事前予約が必須です。 ペンションを利用する際には、最大人数を超えては入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りはできません。 火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワンルーム式メゾネットタイプの客室は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ワンルーム式メゾネットタイプの客室は1人または家族と一緒に宿泊できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地やレジャー施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には月影橋、安東民俗村、楽江ムルギル公園などの観光地やレジャー施設があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間や退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時で、退室は午前11時となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙となっておりますので、ご心配なくお過ごしいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もありますので、お車をご利用の方も便利に利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用する場合は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用後に保証金を預ける必要がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション利用後は器物破損や汚染、紛失などの可能性があるため、保証金を預かっております。"
        },
        {
            "question": "ミニカフェは何階にありますか？",
            "answer": "ミニカフェは1階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類や天ぷら類、魚類の調理はできませんし、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中でも変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情によりオンシーズン中に一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 492
    }
}